有冇巴打收Sony a6500

有興趣請留telegram

3000

$10

巴打放幾多

有性興，放幾多？

琴日賣左啦，sorry巴打。